[含劇透，未睇勿入]覺唔覺得挑戰者一號係唯一一套係戲院大叫都唔會有問題嘅戲

因為實在太撚正啊！！！
不過我第一次我同我啲frd睇都忍唔住叫咗出黎 不過好細聲
我聽到成間院都有好多人一齊叫咗出黎
我無介意
因為我知道院入面有好多位巴打都係同一個moment比呢套戲滾動到，識叫嘅巴打先係真正投入套戲
嗰種童真、嗰種熱血感、嗰種回憶，真係會令人起毛管棟，起雞皮，真係由頭濕到落尾。

高達出場
Hadouken！！！
Extra Life
岩漿手指
DC
back to the future
Alien
King Kong
T-Rex
機械哥斯拉
Star War
Halo
忍者龜
最終戰個人感覺好似warcraft巫妖王個場(不過睇人講好似唔係）
三次關卡同結局都同創辦人嘅故事環環緊扣
最尾結局真係好撚滾動